緬甸斷網

極權的手法總是相似
中共長期喺咁
上年白俄喺咁
今年緬甸又喺咁
以卵擊石喺難嘅⋯⋯
人類加油呀！！！！！

cls

好快到香港